迷麻又好迷雲又好, 都賤不過迷高比個d垃圾

條友又自大獨食, 又作奸犯科, 都可以吸引到甘多傻仔十卜佢
臨終個陣唔知醜阻住個地球轉 最後一場仲整個入球show做新聞 簡直總結左藍球以至到nba以至到高比拜仁最後去到佢班辣殺盲粉係幾甘荒謬
佢d fans肯定係射完波吊住隻手唔肯放既撚屌來

岩